點解從來冇人搞灣仔、會展

[black]

展覽業對香港極之重要求下大家千祈唔好搞

借po一個位
大家好，示威其實都4個月
我地每次行動都會影響到民生，
琴日我係沙田去暴大，
沿途好多街彷屌road block，又話過分乜乜77
但冇人提過黑警好似殺人咁攻中大
因為呢件事唔關佢事
每次咁辛苦做咁多野，到頭嚟都係要比人屌
既然係咁，
大家係咪時候諗下要直搗皇龍

唔關政見問題，係有的確為所不少既人只關注生計
同有冇屋企番，甚至會主動清road block
即使唔係撐警
既然守中大又要送頭，守旺角又要通頂
但係都迫唔到政府做啲乜

4個月喇
點解宜家仲唔升級去搞啲官

至少仲會多人支持

策略：小隊突擊，人在明我在暗

要救中大就要有大啲話語權，宜家有話語權既係官

順便幫你推一推

香 港 佳 士 得 2019 年 秋 季 拍 賣 會
22/11/2019 - 27/11/2019

今日有美容展

past tense

企日聽日都仲有
不過少左勁多人行

會展有冇掣可以一撳就要走火警？

聽日我都要陪人去

自膠
今日先岩

勁多大陸人

韓國人都多

會展果邊地勢，衰過金鐘政總
總之港島區地勢
越近海越唔安全
越近山越多住宅越多打工仔既商廈越安全